男人個腦除咗屌西仲有啲咩

有得屌就對你好
冇得屌就同你講多句都覺得嘥時間
試下做人唔好咁膚淺
比少少深度
拍拖連扮下野都唔識

去睇你既波啦
垃圾

冇咩事 我出番去睇波先

交配 性愛

有研究顯示, 男人每十秒就有一個性幻想

難得你明白依個道理就好

試下同佢咁講

屌完中出即飛

係 窮人生仔依然係仆街

仲有第二個男人D錢

屌你老母 睇波最撚憎人嘈住哂
分手啦

仲有第三個男人D錢

邊個會對住個飛機杯傾計？

笑死

屌 我都想知

心
唔係個個女人都貪男人錢既
等多我幾年我養返啲仔都仲得啊

食飯 打飛機 玩fifa

到時係因為你老，無人要姐

啱啱中學畢業無耐都叫老
咁你咪半隻腳踏咗落個棺材到？

唔好嬲啦
我等你幾年啦

睇波都唔得

渣波